有冇買咗410 SOHO 中國既

大家覺得私有化成事高唔高

有冇話幾時之前deadline

有呀$3重貨相信有排都未私得

點解覺得有排都未得？

琴日份業績有冇講過任何消息？
係完全無！
另外因為金融大跌
m&a基本上全行on hold哂要重新出個價
再加上唔派股息咁利好琴日都無升到，今朝抽高都鍾翻落嚟
所以應該短期（2weeks)唔會有消息

唔派股息點解係利好

自己參考494

同問

你幻想下我同你傾緊間公司個賣價，傾傾下你又派公司啲現金出去做股息，個價咪又要再定過

開親POST無好下場

會除淨 收購多數用nav計算
好似係

打沉佢

Sing

我趁今日升走咗，唔博啦

哈哈哈

Ching 仍然strong hold?
可惜我冇你咁勇，畢竟熊市，搭到順風車便滿足
而且我入價冇你咁靚，失敗都唔驚蝕

佢乜都無宣布你就走
咁你同賭升定跌有乜分別？

我係賭緊佢成功定失敗
睇個勢我覺得要加注

你好似先係賭徒喎，hold到宣布果下就係賭成功定失敗。

我中間買賣就係搭上呢段炒作既時間既順風車，
你有機大賺或大蝕，我就穩賺一小筆，投資取態不同。

當然，我都提過你3蚊個位咁靚，失敗都唔怕博既

因為我有睇埋佢ccass邊個倉狂入貨 邊間沽貨
我會分析出黎成事機會高唔高
同埋如果你做開M&A你一定知道個流程需要幾多時間

我有我買 你有你放
唔好買5仔咁on9就得

近日走勢似大户獲利走咗先，都唔知幾時出消息

我走左啦屌

有賺就ok啦，搵其他機會
利豐我睇緊

屌

今日果棍假嘅，我預佢要再回調

4 蚊入左長hold

Ching 呢個價位真係要賭佢成事先得喎

吹風吹6蚊, 成事就50% 回報

失敗應該會跌回3蚊，記得控制注碼

幾皮野姐，幾% 倉

清一齊等news

有錢人
我冇貨呀，之前已清，唔諗住入架啦，唔係賭仔
祝你好運博到

見隻野幾年無咩升，同埋大股東想逃離中國好耐。

睇返估值pb 其實唔平，都係博下。 50/50 成功

大陸有錢人多數都想逃離啦，唔算係大因素掛

現在個價吸引返，仲有冇人揸住等？

穿撚埋3

網友你好靈

Cancel deal..

news等到喇ching

方蛇

總會再有人收購

利申：走咗

仆街。財經台都有人識

中伏 大家覺得跌到幾多先完？

屌，我都覺，問完即跌

大家認為關唔關trump 最近話要阻止美國基金買中國股票事？

好撚彩 斬左

收已收, 一見到NEWS 直走

手足

至少2.3啦
無單news頂住一早落左去